成日聽人講嘢超過三分鐘就已經專注唔到

無論係平時上堂,開會,定係同人傾計都好
一過左三分鐘就不知不覺咁分左神諗其他野
一分左神三十秒再專注返就發覺已經甩曬
尤其是依家part time讀書,平時放完工就番學/做功課,根本無咩時間去預習,成日去上堂一走左神就成堂唔知發生緊咩事,上堂好似淨係抄notes咁完全跟唔上
有無人有改善方法

係咪唔夠訓

應該唔係,有時好精神都會自己唔覺咁走左神去諗其他野

Me too 有時聽個上司教野 聽聽下自己都唔知自己個心飛左去邊

專注力不足？ 可以睇下醫生

lm

三分鐘都無 有時陣係聽到頭2-3句就專注唔到 ，成日都夾硬想自己專注 但係唔入耳， 呢個問題困擾左我好耐